係超人間公司度做 你問我答

百佳？

同地藏王爭食‌？

認唔認得我？帶眼鏡 好大隻 時不時唔出現個位

Daily planet?

人工？

係力場操作部番工

No. 最大果間

好多都4眼喎。大隻唔多覺